[國際文宣組一齊預備] Mike Bloomberg 參選係會將中港關係議題帶入總統選戰嘅好機會

有留意美國選戰新聞，或者留意到 Mike Bloomberg 而家積極考慮做民主黨總統候選人。

佢係咩人？
1. Bloomberg 新聞創辦人 & CEO
2. 三屆紐約市長
3. 最重要嘅係，佢係支那代言人

呢條友真係好愛人民幣中國
一直以嚟高調奶共

呢個係佢幾日前喺清淡節目講嘅嘢
佢話習近平唔係獨裁者，聆聽人民意願喎
仲避答關於香港嘅問題添
(全文後面我會貼翻譯)

佢一直反侵侵貿易戰，如果選到一定即刻停戰

仲成立嗰個中國版嘅 World Economic Forum,
叫 New Economy Forum

同不斷為一戴一露辯護

如果佢參選，佢必定會就佢嘅中國關係觀護航。到時美國總統選戰辯論，關於中國同香港政策嘅討論將會大量增加。

因為佢嘅對手，無論係華倫定侵侵，都會以對華強硬作為賣點。

呢個時候就需要大家不斷 Retweet 同評論雙方嘅論點論據，等香港議題可以喺美國繼續升溫。

光復香港，時代革命。

節目內容翻譯:

有咩辦法令中、印等國合作減低碳排放？

Bloomberg: 中國做咗好多嘢架（無視印度）。雖然佢哋用燃煤發電，但係佢哋將發電廠搬離城市，減少空氣污染（喂，冇解決過碳排放問題喎）。

中共為咗繼續當權，佢哋非常原意聆聽民意（吓，我有冇聽錯）。習近平唔係一個獨裁者。當人民話好難抖氣，習近平要回應選佢出嚟嘅人（人大）嘅意見，唔係佢難以繼續掌權。

吓你覺得習近平唔係獨裁者？唔使投票，無人選佢。唯一要驚嘅係咪得全國革命呢？

Bloomberg:中國唔會有革命架喇。冇一個國家政府喺得唔到全國大部分人支持下係可以持續掌權嘅，OK? 唔聽民意你估佢哋想變蘇聯咩？

你覺得聆聽人民對新鮮空氣嘅意願就係民主？咁香港呢？佢哋遊行咗咁耐中共有冇聽過佢哋民意？

Bloomberg: 無視香港問題，繼續講北京點回應本土空氣污染問題（冇講過減少碳排放）。廢話一堆，唔翻譯了

push

所以呢個時候，襯選戰未正式開始，
我哋要把握時間盡快跟貼美國政治生態
知道唔同人嘅政策取態

光復香港

時代革命

最重要係，要知咩講得咩唔講得。

理論上作為外人我哋係唔應該評論外國選舉同黨派之爭嘅，呢點之前都有巴打提出過。

但係當議題涉及美中、美港關係同政策，我哋就有原因去講嘢，因為我哋係 stakeholders.

大家要知條界線喺邊。

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

6/10

7/10

好難推，幫下手

我明多字，但係好仲要

藍點計劃推出左佢仲點宣傳一帶一路，
打算倒自己米?

選戰係2020年尾。無論點拖，
喺選戰之前人權法應該點都過咗。

但係選戰期間辯論嘅內容
對人權法幾辣、個得幾快一定有好直接嘅影響

條友就係倒米都要撐支那
俾佢選到你估美國會好過？

8/10

香港幫美國政策開路，好過送錢俾支那

有道理

呢個叛徒 佢選到既話世界就玩完架啦

P牌推唔到

9/10

10/10

時機岩岩好

仲要有個咁嘅人出嚟選，
唔係捉到鹿唔識脫角下話

其實呢條友都代表好多華爾街 ibankers 嘅取態

最緊要短期內做靚自己盤數
十幾年後美國點， wfc? 我都退咗休啦。

總之你杜蟲搞到我盤數我就屌你老母

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

有危就有機
邊個話支那代言人參選一定係壞事

不過一定要睇實佢
真係俾佢選到就真係冚球剷

唔好俾佢沉

人權法，我哋食粥定食飯都係睇今次

多啲人留意

重要 post 嚟，俾多啲人知好唔好

唔市中共打低美國ge方法就係搵佢選贏2020大選

其實民主黨好多社會主義左膠，
所以佢想贏民主黨過半數應該都唔易

但係唔可以掉以輕心

政治社會往往好多黑天鵝

何況佢仲有成個傳媒集團(Bloomberg)幫佢座陣
而者 Bloomberg 一直俾人中立嘅印象，好易出事

唔好比任何media coverage佢
民主黨本身已經好多人選
淨係bernie同warren已經爭崩頭
宜家trump仲要殺咗個isis領袖
佢做到民主黨候選人都難贏
只要我地無講 美國嗰邊唔講
無人會記得佢

唔係佢本人 coverage 問題
佢係傳媒大亨， coverage 唔使旨意㩒得住

我哋要調返轉利用佢增加我哋 coverage
再用負面評論反制佢

甴近平

警甴

何況冇咗佢仲有對中立場相對含糊嘅拜登

與其打個收收埋埋陰陰濕濕嘅拜登
不如明刀明槍打彭博

唔該晒！之前我已經係連登開 post話 Bloomberg 啲新聞紅過 CGTN，冇那人理。要唱開佢。唔好俾 Bloomberg 呃到睇英文新聞嘅人。

睇財經資訊 OK
當社評睇不了

再推

繼續推

推！一定要幫手令美國人清醒

唔好介入美國選舉

美豬

上面講咗，呢點適用於大部分情況
但係候選人評論中港事務嘅情況下
作為 Stakeholders 不受此限

姐係人哋指名道姓咁屌你老母嘅話
唔通你都冇權回應咩

只要唔係指令式、冇禮貌嘅言論
係冇問題嘅。

唔通我連寫社評嘅自由都冇？

唯獨係要小心唔好牽涉黨派之爭。
嗰時話唔好牽涉美國政治其中一大原因係驚得失任何一黨，失去佢哋支持。

但係香港事務本身係兩黨共識，
得彭博呢兩三個政客先標奇立異反對。

所以評論政客對中港事務嘅立場係無傷大雅。

推丫

Exactly

上面用紅字嘅教條主義真係好撚On9

直接推呢句 "Xi Jinping is not a dictator."

自推十連

二

三

四

五

六

七

八

九

十

“The communist party wants to stay in power in China, and they listen to the public,”

聽到我要停低諗下我喺邊個平衡時空

佢成日幫習狗含撚

仲要光明正大先犀利